潘曉婷母親有潛質做支那外交部發言人

除咗強烈譴責，就係強烈譴責
唔再同陳同佳求情廢d，定係強烈回應美國廢d?

邊撚個潘曉婷

美式桌球手

支那人？